貨品出口限制，咁多年嚟第一次見。

今日收到我公司用開果間運輸嘅通告，所以通知一下大家。未必有大影響，因為巴絲都應唔會幫襯馬雲，不過市面嘅貨源可能會減少，大家keep好物資。

呢啲野都驚

唔係驚，係叫大家keep好物資。
長期抗戰。